有frd 早排想買5號仔

當時大概48蚊左右
不過我係咁睇淡佢嘅前景
咁我算係救左佢定係烏鴉嘴搞到隻股係咁跌？

跌到$28先好入

on 9 股息都唔撚派
28蚊都唔買啦

33歲的士司機靠匯豐退休

的士司機好慘

你個fd 咁on9